大家覺唔覺身邊好多人都鬆懈晒 好似成功左咁

緊記我地乜野都未爭取到呀！
係負數呀！有好多義士比人拉撚左
又中槍 食棍 食催淚彈 食胡椒噴霧
立法會仲有機會係星期一復會！
如果大家因為依2日休會就鬆懈晒 帶來既後果就只係大家唔再齊心去反惡法！最後就一齊被送中！
所以星期日一定要出黎遊行 叫晒身邊所有人！
要比6月9號更多人！要比全世界知道香港人唔會因為你班黑警開幾多十槍而懼縮！

推！！！！！

推

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

大家唔好比d唔知邊度黎既政情乜乜柒柒又話政府考慮暫緩而覺得自己成功左
首先，有機會係Fake News
其次亦係最重要一點 我地唔係要暫緩 我地要堅定撒回！

推
驕兵必敗

(保持隊形)連續有兩個post想將今次行動焦點轉落港獨度

記住d狗係點打d人，屌佢老母

知成班人瞓晒，咪夜晚走出嚟洗版搶返主導權

推！唔好再衰多次！
香港人一定要記住，要迫林鄭短時間內決定撤回修法，再拖落去就會輸返轉頭

616黑衫遊行
底線係撤回
清算黑警
成立新監警制度
林奠，律致司，保安局，警務署問責

成功？成你老母！